是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。，，。。。。。。。。。。，，，。。。，，。，，。。。。

圖中左上角是樓豬

is not

goodest english

偷圖

大王 冇呀

條腿紅左

比羊仔壓得太耐

紅斑狼瘡？

好好餸

食狗肉

左上角你呢？

可樂呢??

湯 豆 魚都很好吃

有新湯

狗狗

係唔

not is

啲蓮藕有皮正唔正常